HK Express 亂加「路牌」

HK Express再陷公關災難！公民黨東區區議員鄭達鴻表示，近日收到北角區居民反映在炮台山一處路牌下，發現另有一個疑似路牌的物品，「嗰牌上面無任何公司標示，只有一個QR Code」，他仔細研究及追查，始發現涉及HK Express的宣傳活動有關。他指單在北角及炮台山就有最少有超過20塊相關宣傳路牌。本報正查詢路政署及HK Express回應。

鄭達鴻稱，自己幾日前已於炮台山一個路牌下方發現該疑似路牌的物品，當時不以為意，直至近日有北角居民向他查詢相關路牌的出處，才發現是仿制品。鄭指有居民投訴部分宣傳路牌擺放的位置過低，會撞及路過行人的頭部；又指相關宣傳路牌引起居民恐慌，「點解無啦啦會有多一塊路牌喺度，（宣傳路牌）又完全無HK Express任何標誌，淨係有QR Code，你唔會期望一個街坊無啦啦喺街道掃QR Code，依家QR Code過錢都過到啦」，他批評HK Express此舉是不負責任行為，「你要搞宣傳活動唔緊要，但你至少要負責任俾番自己公司名落去宣傳品度。」 他將會向路政署及HK Express投訴。

HK Express回應指，對於相關活動之安排為公眾帶來不便，深表歉意，今天 (7月18日) 會暫停有關活動，現正移除已張貼之路牌，並由明晚 (7月19日) 起以其他方式繼續進行遊戲。

屌你 宣傳都唔落自己公司Logo

qrcode上腦

上環星期一都出現一大把
1823送左佢一程

郁啲就話公關災難

一朝早出門口見所有路牌都有嚇一嚇

我係旺角花園街間唐記包點對出都有，原來係賣機票

請左班弱智做關公?

今日先scan過一次黎，scan完見到hkexpress屌咗出聲，仲諗佢咁樣做究竟有冇申請

玩呢啲連登仔必屌

淨係印塊爛鳩牌唔落公司名，再用人嘅好奇心就可以宣傳

大公司喎？有冇申請呢？

究竟有幾得閒先會走去Scan?

marketing 可以炒左佢

紙紮咁

... 而家可以隨街放廣告?

其實佢又幾有心
一晚整到咁多個地方
中環入少少既街都有
可惜而家可以準備一晚拆晒佢

而家咁多廢老鐘意兩蚊雞遊車河，一陣呢 d 假路牌搞到佢地蕩失路就搞笑囉

成個市場部炒啦
HK express慳返筆 出多次平機票
雖然我都唔會去搶^

lunch個陣行過見到
成個過程都係兩三秒

點解又賣哂
答我呀

未去旅行 先罰自己辛苦3日
見到fb 班仆街發癲真係好睇過電視劇

東京大阪幾時有68蚊？答我

易拉架食環都拉啦！點解食環唔做野

68蚊咁貴
出1蚊喇屌 慳返幾十蚊食餐機場翠華

支那公司要申請咩

點撞到頭

共享廣告，先進嘛

點解警犬唔去拉UO，而家係干預路牌運作

冇拎 legal advice ? 點睇都似犯法

只係母公司係大陸公司，就可以係香港點玩都得

又成功引到大家討論 好撚成功

公司老闆都仆街死左

我直頭以為有另類定向玩緊

幾搞笑

會唔會有人告

海航做野唔使你教

兩睇啦，差在冇落公司名

其實幾搞鬼
認真望下地點同距離係幾好笑

柒在冇公司logo同冇申請姐
但個idea幾得意

旺角都見到有
仲以為係新餐廳嘅宣傳

呢啲應該拎左 permit? 唔會就咁痴上去咁on 9 掛？係嘅 PR，marketing 個啲炒得啦

但陰謀論睇，話唔埋佢地同報紙佬夾定 draw 大家 attention

支那人手法 低成本冇公共守法意識咁去賣廣告
賤格

不過唔夠坐呢間垃圾航空既人賤

支那野係咁架啦,好出奇呀

邊度叫男木島？

乜9都投訴

喺上環見過
R晒頭

應該冇，就算申請都唔會批

所以話香港人真係無創意
單純講個idea幾有趣 真心唔覺得好混亂喎
係差在無咗HK Express logo搞到唔清唔楚姐
執行好少少應該會多人讚

自已就係法

佢貼正係路牌到，揸車唔熟路個班真係明唔撚知係咩一回事架喎
同商場/鋪頭合作，貼係行人路外牆到，對道路使用者影響細啲，同樣收到宣傳效果，咁樣做我諗無咁多人會屌

咪就係，搞到我今日差啲揸咗車去高松，幾撚危險

要宣唔好宣傳四國
香港人去東京大阪咪幾好

已經唔係話有無常識去高松個啲，係成塊路牌都唔知搞緊乜鳩

玩過十九幾萬次啦創意
上次有個新樓盤又係噉
俾人屌到飛起

亂加路牌犯法架喎

行返工果段路見到以為係咩藝術品
唔係唔支持廣告既創意，但都加返個logo 先啦

正解
根據香港法例第374章《道路交通條例》第51條，任何人未經准許而放置任何交通標誌即屬違法，可被處罰款一千元及監禁三個月。

垃圾

我早兩日都係旺角度見到有個路牌寫住有個地方名跟住（ 2000 km ) ,啲字體同uo又好似幾似

創意廣告
下次佢放架客機係路中心都得啦
做廣告就係正途做啦
係啲唔應該放廣告嘅位放廣告

頂，我見到又係諗左下

唔止北角 上環都有

單就方式而言 其實唔係真係咁差 起碼引起你注意 上面亦真係有人走去scan

不過間野個名太臭 搵碧咸賣廣告都無用 執柒左佢啦

要引注意我希望佢下次噉啲裸女出嚟宣傳

大佬你要玩「新嘢」都唔好玩過明知係會俾人屌嘅嘢嚟玩啦
支那marketing唔知香港上次新樓盤個宣傳已經中過一次招

banner 不嬲唔可以亂掛
要有印刷公司資料同數量

過年果d 7-11 便利店果d 指示牌
間野只係搏果幾日無人理
得既話, 仲唔365日當指示牌長期掛咩

呢排係尖沙咀搭巴士都見到

大陸公司: 犯法 阻街
外國公司: 有創意 香港人唔玩得 一定比師奶投訴 創意沙漠

this is 連登 logic

外國公司我諗得中國係唔知假路牌係犯法

佢搞錯左個timeline
應該係外國做一轉先
再搵蘋果連登東張西望煲煲佢
先再係香港跟風咁連登仔實拍爛手掌

選舉先至要
你見而家街邊區議員D banner都無

要拎approval就真

應該係大陸人諗既屎Q

話見到嚇親既智力有無50？

係咪宣傳佢地有新線飛高松 但logo都唔加算係咩宣傳

有少少常識都唔會亂黎
呢條屎橋intern 諗出黎架？

所以佔中犯法就唔岩

高質少少好唔好?

想知係邊條天才諗出黎

lm待拉

法例話未經准許
但會唔會拎左 exemption

政府又放生唔告佢地啦一定，痴撚線公家嘢咁嚟搞法仲有無法律咖香港

外國公司先唔會做啲咁on9 嘅野
叫做大少少嘅公司，做乜都要拎legal advice
呢啲活動邊有可能批

比班垃圾腦人睇

依家咪有公司名囉，全世界都知佢又柒咗一穫，叻叻豬

最正係佢用foamboard，一打風落雨就爛

跑台山天龍人區邊到有人行路，無野攞黎講

咁到底係賣咩？新航綫？

諗個team人比人小爆都似

其實都幾慳皮喎
MKT偷雞唔到蝕渣米

早排係廣華醫院果頭都見到有個路牌寫住"讚岐烏冬"

Compliance team都有排孭鑊

唔荒有俾legal睇過
Legal team不嬲都係ban鳩你而唔話你聽可以點做

廢公司請廢物

有legal team都是支那人,識鳩香港法律咩

如果個牌整靚d，其實幾正